若有僱員因「禁足令」而未能上班，政府希望僱主能酌情處理

根據政府公告指，封區禁足令實施48小時，趕及周一清晨6時左右解封讓市民上班，但未有交代有何方案確保受限疫區內沒有「漏網之魚」，僅表示在正式撤銷相關公告時，政府會另行公佈；又指若有僱員因宣告而未能上班，政府希望僱主能酌情處理，不要扣減員工的薪金和福利。

香港僱主心諗: 擅自曠工炒得 多謝政府,炒完錢都唔洗賠

咩都希望我究希望中六合彩成世人啦又唔見中

希望
酌情
比政府搞到返唔到都要人施捨先唔洗炒

有返有錢，冇返冇錢。

唔用緊急法要求出糧？

外國好多地方都緊急立法如果僱員要遵守隔離令僱主唔可以炒
香港點解唔可以立法

希望

記住，係 希望，到時炒咗係無人要負責架，自求多福喇

炒咗，政府：深表同情，現階段未有措施援助就業困難巿民

因為香港政府當打工仔全部係奴隸

「如果佢聽日返工，佢啱啱4點前都走咗㗎喇」
究竟成個佈局有幾撚錯，先可以必到咁嘢出嚟

僱主：放哂風比你走佬你又唔走，而家返唔到工就係你責任

你畀人炒咗，咪同你講聲唔好意思囉

已經有勞工法例保障

雇主也希望業主能酌情處理